如果突然過身 屋企人又唔知你有美股戶口

有無人諗過突然比車車瓜咗
IB FT 仲有幾十萬
但身邊無人知你玩美股
會唔會抄定個戶口號碼喺床頭

仲有十萬就all in GME 啦

IB 開戶要留個secondary contact
瓜左會揾

但 IB 點知你喺香港瓜咗

好問題 我都想知 留名等高手解答

留張firstrade卡有無用

寫定遺囑

係咪會抽遺產稅

真 現代人係應該寫低

幾十萬負債 佢實會聯絡你屋企人，放心

人都死左話之佢啦